去日本應該買咩手信比同事

要求：獨立包裝，見得下人，機場免稅店買到

八橋

飛機杯

pocky

眼鏡布

Tokyo banana